伊朗當局據報以實彈及催淚彈驅散反政府示威者

伊朗星期日繼續有民眾上街，抗議政府一度隱瞞軍方擊落烏克蘭客機，據報當局發射實彈及催淚彈驅散，人權組織要求政府，容許人民依法進行和平抗議活動。警方說，已經要求警員克制，否認有警員向示威者開槍.。

美國總統特朗普早前警告德黑蘭當局，不要殺害示威者，指全世界都正注視伊朗局勢。

墜機事件導致57名加拿大人喪生。加拿大總理杜魯多強調，需要為遇難者尋求正義，全面了解為什麼會發生這宗可怕的悲劇，承諾會向伊朗政府尋求答案，向家屬交代。

在北京，外交部希望事件能夠妥善處理，避免局勢進一步複雜化。

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

Donald Trump 笑住訓

Trump: OH, interesting. Buy me a peanut

好彩侵侵個日無打落去 依家伊朗離武裝革命不遠

Donald Trump 有遠見，點到即止又冇美軍傷亡 Win win

176名死難乘客，每名家屬將獲得1700萬美元賠償金。

國防軍都企出黎反對時就可以政變？

藍絲嘅外國
原來係伊朗

國際標準

女權同左膠幾時去擋子彈？

加拿大總理杜魯多強調，需要為遇難者尋求正義，全面了解為什麼會發生這宗可怕的悲劇，承諾會向伊朗政府尋求答案，向家屬交代。

咁咪賠成200億HKD?

射架飛機落嚟嗰個真係老美終極無間道，輕鬆win

左膠真係廢過人，起碼都譴責先啦，仲咩悲劇同尋求答案，擊落民航機、屠殺本國國民都係軟皮蛇咁款。

好心香港賣啲橡膠字彈，等伊朗唔使開實彈

示咩威，革命啦屌

最多2億

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢